香港係中國既一部分

唔理你鍾唔鍾意都好，這是鐵一般的事實

Btw China no.1

好波ching

So what

唔該你地睇下自己本護照印你咩國籍啦辣殺
Bno撚就麻煩你唔好認做香港人，你要講你係英國
國民（海外）

講獨撚駁唔到

一日未獨立一日都係

Ching咁就賺2蚊😋😋😛

個人簽名
____________________________________

Show Blocked User - 胡力威wucfu

唔理你鍾唔鍾意都好，有不少香港人都不認自己是中國人，這是鐵一般的事實

OP你係我既一部分，因為我有份射精入你老母個臭閪度
唔理你老母鍾唔鍾意都好，這是鐵一般的事實

解釋吓點解我番大陸要搭國際機唔係國內機

解釋下基本法第一條

有幾多？